沖涼要小心

珍惜眼前人

喺度留低想同愛既人講既嘢

善心打破零回覆

多謝

勿摸活家禽..

thx

好好笑